一人一件委屈的事

係人都知依家膠袋要收費
有個中年男人黎買嘢
跟著佢自己偷偷地好鬼祟咁拎左個膠袋

埋單嘅時候 佢俾左岩岩好嘅錢但未俾膠袋錢
咁我就話：先生 唔好意思仲差膠袋收費
點知佢大大聲話：我依家有話唔俾錢咩？（跟著佢先響褲袋拎錢出嚟）
我： 唔好意思啊 多謝曬 byebye
跟著反話我： 你咁嘅態度就唔得啦 我依家有話唔俾咩 你咁對客人都有？ 學下禮貌啦

雖然係好小事 但你明明係唔想俾膠袋錢想鬼鬼崇祟拎一個 反而話番我態度有問題

More